有冇人覺得 睇陳蕾唱歌都係一種享受？

唔知點解覺得好吸引

我聽開陳蕾士琴箏

正

佢氣質好特別型得嚟又有啲索

望住我蕾都係種享受

我蕾
又型又性感又野性

直髮豹

好想比佢瘋狂放電

我愛陳蕾

希望佢可以紅D

艷得來唔俗

又型又靚

想同佢做愛

排我後面

金色的太陽擊落紫色的水晶

聽陳蕾士的貧僧